點解黃心美黃心穎細過住公屋，但又係加拿大美國國藉？

睇wiki成日話佢地細過好窮，但又寫美國出世？ 定係寫少幾個字係美國X險樂園出世呀？

雖然其長姊黃心美曾表示其在幼年時在香港生活較貧窮，然而黃心穎卻是自出生起已經有著中產以上截然不同的生活環境

6年時間佢老豆就發到達...

西醫一年穩幾多先得架。衰果班都20萬一個月

中醫